喂 拿拿臨聽日就挑拳皇啦

不過記得場拳係香港搞呀君如

係香港搞冇得輸

訓係度都贏

一千連勝冇難度

不知愧恥，毫無反省，還要諉過他人

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

黃百鳴幾時開套曹君如

君如出cheat 架